點樣返緊工嗰陣鼠去in第二份工？

有咩藉口同老細講

SL咪唔使煩囉

比老細屌

睇醫生

驚閪咩

恒大搵我返去開show

直接同老細講
佢仲教我可以點吹水

請AL，萬試萬靈